沙基利好波!!!

一過一傳勁到仆街

勁

下半場到惹人歡笑40多碼

屌你老母條契弟真係惹人歡笑!!?

1碼射龜

利記名宿

對唔住呀輸左

當爺條仆街

阿當仲好笑 唔明點解仲有英超踢

因為好笑